關愛車卡有冇得搞？

其實搞咁多關愛座同啲普通座溝埋一齊 引咗堆關愛hunter 出嚟又比啲老人家迫讓座 咁不如等佢地痴痴呆呆坐埋一台好過啦 大家唔駛拗頸

係就整繁忙時間冇位坐好過
等D廢老冇聲出

無得搞，因為啲廢老會忽然唔認老走去正常車卡上霸住啲位

你真係唔比佢哋坐 啲道德撚又出嚟阿趦阿趄

叫人讓仲要單單打打先真正仆街

又唔認老又要迫人讓係咩玩法
人格分裂

呢啲成日見，試過見證一單，車內算寬鬆，廢老坐正常位，啲關愛座就無人夠膽去坐 當有後生嘅唔理照坐，當車內開始多人，有廢老要企。坐喺正常位嘅廢老就屌鳩後生坐關愛座唔讓
其實我支持所有交通工具都拆晒啲位，大家一齊企